各位學生 可以參加蘋果日報學生訂閱計劃 有機會免費睇

費事有斷層

打手走啦。。。
蘋果日報只係黃色環球時報

500咁貴
有冇巴打捐比小弟

你買咗咁多年股票唔係500都冇呀嗎

想知道，有幾多學生成功申請免費睇蘋果？

應該問 有幾多人有申請？